一個邪教信徒就令到韓國肺炎數目激增，一個熱狗信徒會令香港發生甚麼影響？

陳雲：唔洗戴口罩，有病唔洗醫！醫院係泛民陰謀唔好去呀！自己係屋企就會好！

信雲伯，唔怕，口罩都唔洗戴，yeah

林鄭都叫人唔戴口罩 估計佢一定係邪教教徒之一

Logic fails
邪教教徒唔戴口罩 不等於 唔戴口罩就係邪教教徒

Push